\usepackage{natbib}
\bibpunct{}{}{ ; }{a}{}{ ; }
\usepackage[french]{cleveref}
\crefname{figure}{fig.}{figures}
\usepackage{siunitx}
\bibliographystyle{plainnat-fr}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}

\hypersetup{colorlinks=true, breaklinks=true, urlcolor= blue, linkcolor= black,
            citecolor=blue, bookmarksnumbered=true, pageanchor=true }

\author{Néhémie Strupler \thanks{ Doctorant, \textsc{cnrs-umr 7044 archimède} -- \textbf{Université de Strasbourg}, \textsc{Institut für Altorientalische Philologie und Vorderasiatische Altertumskunde} -- \textbf{Westfälische Wilhelms-Üniversität Münster}. Afin d'alléger la lecture et les graphiques les sceaux
sont identifiés par une lettre, renvoyant à un catalogue, suivie du numéro du
catalogue selon le principe suivant :      \newline
\indent - B équivaut à \cite{Boehmer1987} ;  \newline
\indent - D équivaut à \cite{Dincol2008} ;     \newline
\indent - G équivaut à \cite{Guterbock1942} ;  \newline
\indent - H équivaut à \cite{Herbordt2005}.   \newline
 Ex : D.57 fait référence au numéro 57 du catalogue \cite{Dincol2008}.
}}
